冇左任何一個，贏左又有咩意思

大家唔好放棄！
此戰必係長久戰！
冇人大家任何一個，贏左又有咩意思？

自推

推